做咗McCafe一個月就辭職，你問我答

做埋Mainstore，掌握麥當勞大部分食品之奧秘。另外本人反送中，下世都唔食麥當勞有問盡答

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解咁快升上去做cafe嗰邊 你嗰一個月包唔包埋原本mainstore嗰邊架

我做果間唔夠人手（兩邊都唔夠），所以一開波就學做cafe打雜，忙果陣要過去mainstore 執餐

我做左一個月都仲喺mainstore度 想去學cafe
mainstore已經夠忙 仲要做埋cafe

利申 已經辭職

點解今世重食

我係apply做見習咖啡師 但係着黃色T shirt奶蓋茶啱啱推出果陣忙到嘔 仲要幫mainstore 收錢（好多人食下午茶）

件黃色衫好柒我嗰間係黑色衫 但係經理比你走？

兩隻色都柒辭職果陣態度強硬D，經理好容易鳩縮即刻放人

我直接交信佢叫我翻埋更表 我想直接唔返 但係驚會罰錢

扣錢呢層真係唔知，不過有fd做咗一日老麥就quit仲要計少咗錢。經理D數學拍得住黑警

之前有同事話佢計少佢700蚊

麥記啲嘢其實無變過,就算以前美資嘅時候都係o個啲.

唔信

我前員工,2014-17年任職過.

term break想撈下m記 做10日好唔好

唔太建議 人工太少 同埋淨係10日人地未必肯請